寬頻易拉仔惡意用易拉架遮住西灣河連儂牆

事源係我本身淨係諗住影低D寬頻易拉架愈擺愈過分遮晒個連儂牆(西灣河文娛中心出面)，而家用埋貼子黐實個牆。跟住個寬頻仔見到我影低個光頭佬，個四眼仔就衝出黎質問我做乜影佢地，係咪想「公審佢喎?」。

好想表揚佢地D膠紙黐得咁實呀!四眼仔提議埋叫人報食環告佢地阻街好有正義感呀!

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

PUSH!

咁就要成全佢地啦！快D出名快D出名!

個光頭街霸成個賊咁 係咪黑警扮ga

佢地平時點放先？

依d 日日阻街
可能報左食環一彈唔陏佢地清連儂牆⋯⋯

好串嫁四眼仔話你咪叫食環黎拉我囉

點放都唔會用膠紙痴牆啦!

最後一幅圖右邊嗰堆係正常位置

只要知條友代表邊間公司就得晒

推

因為佢見到有人嘈,跟住扮拆咁D(但係個架繼續放喺地下), 即係遲D又會放返出黎啦！

唔好癲啦
哩D街霸同上門網線好多都係外判

不過嗰D多數係外判啦

d擺街仔不嬲串

試過企條街等人比佢啤
我話啤咩

佢話企左佢個位
出聲啦
啤
點鳩知個位係你

咁最後有無收野先人地？

拆咗張poster不過個架繼續放喺地下, 即係遲D等我走咗又會放返出黎啦！

四眼嗰位做網上行，我見證過佢幾個月前都無撚遮住連儂牆，你要屌個Now TV街霸，人地息事寧人，你咪撚係唔係都放上連登啦，人地做咁耐次次都無遮連儂牆！

自己睇之前

投訴佢阻街

我唔夠膽話P牌假膠

未有連儂牆嘅時候，佢哋淨係會放喺馬路邊

咪係囉~之前都冇覺得佢地有心遮晒個連儂牆。而家d易拉架擺到過晒個"西灣河體育館"個銀色牌。 之前亦冇用膠紙黐實囉!

你係咪四眼易拉仔本人呀？
自己個位被人霸左就可以用膠紙痴住幅牆？
四眼易拉仔，你有本事咪同光頭佬爭位囉？
做死一世寬頻SALE屎啦！

收皮啦！冇P牌巧威威唷！縮返入你老母個閪啦！

冇錯！一定係特登！

有諗過！但食環一定唔做野。佢地只會搞連儂牆，驚累到手足。

宣傳下，大家幫忙文宣，係fb,ig,tg,Twitter 同你身邊既朋友，多一個都好多

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

總之而家係講緊合唔合理，我理得係咪P牌。

呢啲街霸搵錢搵好撚多
所以有靚位肯定同你死過

之前ViuTV 晚吹睇返黎

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

但點解要用膠紙痴住易拉架，遮住連儂牆？個個行埋去係睇連儂牆，唔通貪寬頻仔令仔呀？

係 一個月搵廿幾皮 有個friend 做咗四，五年 退休買樓，依家先三十歲

係呀係呀！做寬頻企街會發達！小朋友，記住我的志願寫做寬頻企街啦~~

半夜丢尻左佢個易拉架佢

平時唔會放呢個位㗎喎
係咪狗嚟㗎

咁又唔好。我地係唔會破壞其他人財物，但亦都想D寬頻企街自律少少囉！

係街坊就知一向唔係放呢個位！佢係刻意遮住仲要用膠紙痴實。係咪狗就唔知，但一定係惡意。

其實d寬頻仔不嬲都係果個位

米玩啦，仲信正苦
直接神獸啦

Tui

鬥痴佢地成本好大wo,痴落佢地d易拉架到

係～但係之前冇擺到咁過，亦冇用膠紙黐d寬頻廣告落牆呀嘛！！！而家過埋個銀色體育館牌個位啦喎。遲d唔制止班寬頻友只會愈黎愈過分

打1823投訴啦

唔係想同佢鬥黐，但係班友今晚真係有心愈遮愈過囉

有台既就cut 台
想睇既就係唔幫你開單！

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

而家功德林叫8人餐送8張葉問飛，12人餐送12張，除左葉問仲送家有喜事，都係黃百嗚條藍狗嘅，所以見到戲院半full唔洗灰心，過半數飛都係派嘅，因為唔止一間餐廳派飛送飛，大家努力係有成果，新上就狂派飛，手足成功收黃百嗚條藍狗皮

獅

直接私了

屌 用緊now
考慮轉會

平時放欄杆果邊㗎！姐係馬路邊

有諗過但係食環實唔會做野啦～可能會乘機清連儂牆。唔想害到手足囉

12.22 15:30 支援新疆

Good suggestion，應該會1823。不過而家選擇性執法...驚食環唔處理班企街，反而搞連儂牆班手足。

唔會痴牆掛

唔使同佢嘈, 裝左1823 APPS 未? 影完相, REPORT阻街, 有人跟

咪係囉，第一次見到咁癲，一影低佢個四眼仔就好似d popo上身咁話人唔冷靚同埋話黐連儂牆先係犯法喎。乜而家做易拉企街都咁串嫁咩？

咁點解今日會突然擺過去?

一向都係貼住路邊欄杆擺，唔知係唔係無晒欄固定個19易拉架，所以轉去牆身擺

佢地好似收工只將呢架放係路邊？

記得以前有人話懷疑西九站有狗扮寬頻仔
可能呢啲都係狗扮嘅

做個良好市民，執到野拎去警局報失

以前D二奶架擺欄杆，有D擺地鐵站旁邊牆。上星期望有D係地鐵站旁邊牆擺。
呢度都係網上行、HKBN、數碼通、有線寬頻（有時唔見）、HGC擺。

講真如果純粹擺位我覺得可以係驚跌先痴牆
不過果兩條友個反應太垃圾幫唔落口

唔掛之得好似popo上身咁叫d好冷靜既人冷靜d先啦

有冇必要咁做？佢地本身行為就係阻街。乜一定要擺連儂牆前面架咩？

呢啲撚樣正垃圾

係囉，佢話黐連儂牆先係犯法喎，好難信佢無心之失啦！同埋之一貫做法都係冇擺到咁過同埋冇黐d寬頻廣告上牆

記得投訴
包佢收硬皮老電最怕收投訴

有時人流擺位嘅野其實選擇唔多
如果講正當性咁貼牆都唔啱架
當然呢啲大家有心遷就其實好聲好氣都係就黎就去架啫
而且就大家都無乜正當性就更加要大事化小好黎好去

所以先話果兩件個反應垃圾幫唔落口

有無諗過係因為大風

但係外判友未必有用同埋佢冇名牌

咁點解一定要係連儂牆前面？大風的話唔可以自己搵個細風D既位？你真係好聰明呀，朋友！

首先，d易拉架不嬲係擺欄杆同埋地鐵站旁邊d牆，最多擺到銀色牌體育館個位少少；第二，四眼仔話黐連儂牆先係犯法喎，點信佢係無意遮住個連儂牆先？第三，得佢一間見到人明明牆黐晒文宣照黐落去喎，信佢唔過囉

屌 得罪講句
點解低下層會係藍
嫌畀人壓迫得唔夠？？
好鍾意做奴？？

叫佢收皮啦寫咗佢名咩喺條街度都可以係佢個位

講咩正當性呢？痴牆犯咩法呀？佢地周街放易拉架就擺明阻街啦！

切勿跟車太貼

其實之前啲sales會借開去對面...

我都想知。斷估係覺得好多商家佬都係藍，以為自己同人地同一Level掛。

其實佢地老老實實做返寬頻分工真係唔會想同佢嘈，係要黐d寬頻廣告落個牆到，重要串77話手足黐連儂牆先係犯法o係度搏屌唔知做乜9

係係係，至醒係你！

明白，可以既話有時間你自己得閒經過去睇吓，平時真係冇擺咁過，之前亦都冇用膠紙黐d寬頻廣告落個牆度

已經有6個寬頻企街易拉仔畀左負皮!

唔係多數外判？不過都多謝你既Suggestion!

去踢波射紙板啦

抵佢一世做寬頻仔日日拋頭露面

樓上有人話做幾年會發大達可以退休WOR!

一直放係欄杆位 從未擺過入去個邊向太安樓

唔好on9啦 以前點會咁擺啊

講得冇錯。唔明點解呢個Post有咁多人幫寬頻仔講好說話！

因為班人唔撚係住呢頭
住左咁多年都冇見過佢咁擺

一直都係擺向成安街方向
從來無向過太安樓方向擺

推到佢無生意

好心班友仔唔知頭唔知路就唔好扮哂客觀啦！

thxxxxxx

係呀 想公審你 吹呀？

我唔反對 街邊寬頻仔都會有top sales
但比例一定極少囉
笑死我
真係咁好賺 唔撚洗讀大學啦
專業都唔洗讀啦
去做寬頻仔日曬雨淋咪得囉

正如啲25000蚊藍衫狗
但要返shift返一世
都敢講人地羨慕佢先好野

佢自己申請畀人公審，恭喜佢得償所望！

公平使用姐

打個幾句野既應該係寬頻仔，日日幻想自己發達，人唔笑狗都吠！

唔知有冇人識佢地呢？ 好威威啊。D膠紙黐得好實好叻

講乜春呀？

外判又點，外判就可以做鳩你班友仔呀，唔信咪試吓嘈上去間公司到囉

香港人反抗啦

又發現多一件寬頻企街易拉仔！

你係光頭定四眼仔？

或者係佢D行家，就黎發達退休架啦!

Push

死仆街

佢買咗撻地？乜撚嘢叫佢個位

你應該屌柒佢

你買左定租左?

重好串咁話黐連儂牆先係犯法喎食屎狗

仲有冇寬頻仔出黎畀負皮呀？呢個Post可以反映到7個User既職業。

大頭print出黎貼返上個架到再貼文宣上個架到

出黎啦，寬頻仔！

PUSH

我係真心想表揚吓佢地黐膠紙黐得好實嫁ja

清算師做唔做到野？

z

咁未走去扮嘢問吓佢價錢
睇佢識幾多

平時會有議員有時係嗰度
Call議員話阻街

佢地用膠紙住 以今時今日應該幾十個防暴圍9住佢地再拉佢地去打一輪 再告刑事

人地做企街已經好撚慘，擺又唔係長擺成日，讓一讓，樹少個敵人啦。

而家街霸有撚外判咩

明白，但係而家係講緊佢特登黐d寬頻廣告遮晒個連儂牆，比之前愈黐愈出，又話人黐連儂牆o個d先犯法呀嘛。唔正視個問題佢地只會變本加厲，第時遮晒個連儂牆都得

你又真係搞撚笑！
人地擺左咁撚耐街
你嚟貼個連膿牆就話人阻住你
你唔諗吓你阻撚住人揾食既？
換轉你係佢你咪又放上嚟吊鳩人！

再者你整連膿牆
人地唔係清你連膿牆
人吊乜撚野呢？
你唔去吊啲市政同清潔唔去清理連膿牆？

外判都可以照投訴 大判收得多投訴自然會做野

一向係咁擺

住左係度好耐 本身個位冇易拉架 係D 寛頻仔踩過界 絕對抵屌！

佢哋收工會將啲架放附近街邊
可以幫佢再擺好啲收好啲最好無人搵到
咁就無人搞到佢哋啲架

HKT GROUP 應該黃架WO

手足 寛頻仔擺左係左手邊 唔係平時既右手邊 所以遮住左D 又宣

文宣

唔知你有冇認真少少咁睇我打o左d乜，第一，佢地係擺左o係o個度好耐都冇試過黐d寬頻廣告遮人個連儂牆，今次真係第一次見。第二，我點阻佢搵食？我又唔係做食環點趕到佢lee d o係公眾地方進行與商業活動有關o既阻街違法行為先？班友擺左咁好耐證明佢地岩？？？你自己做寬頻企街我明白可能會得罪左你，講句唔好意思先

多謝你幫手以正視聽

比個地址黎 一齊去1823投訴

平時係咁既，而家擺明有心玩野啦

多D人睇Now新聞，唔睇TVB，好撚過你貼果D啦

就係驚食環乘機玩野所以都係唔好，驚teamkill

大家香港人 明既啦 不過最好connect 理寛頻仔 之前佢地係度（冇遮文宣），其實某程度上阻到D藍絲廢老做撕紙狗

今日係真係特別過分

打佢老母

買完樓就退休 你出黎做野未
你中完800萬頭獎都要繼續做狗啦

咪係囉，有時間既話可以自己過黎睇睇，今日係遮多平時2大塊牆

多謝陳總舵主幫拖！

平時都只係遮長輩牆嗰邊

準備去元朗執返個易拉

唔好呀

一於每日叫食環掃場喇 咁撚串

三毛開工啦？定係寬頻仔放工？Or both?
連儂牆點樣阻住寬頻仔搵食呀？佢地本身將易拉架隨街亂放已經係阻街。條街亦有其他位置，點解唔可以放第二度？點解要用膠紙將易拉架痴住連儂牆？
仲有，膿你老母！

呢啲sales 基本上同大部份寬頻師傅一樣
都係外判

北區人可以話你知
食環係好識揀點樣執法
所以CALL食環一定只會清連儂牆

做乜冇人提獅鳥? 獅鳥已死?

HKT 不嬲都瀨共架啦
你試下申請 tap n go
國籍都係得中國香港你揀

push

咪傻 自己睇李澤楷之前講過啲咩

冇錯！所以都係唔叫食環，而家選擇性執法，只會害到手足!

又唔使咁快去到呢個Level。而家淨係想寬頻仔自律D。一向河水不犯井水！

我覺得佢地係今日係試我地底線，如果冇人嘈實愈擺愈過分，所以有待觀察囉。睇吓佢之後會唔會再做啦

p

個個排隊問佢問題

一人問一個鐘佢全日唔使開單

佢可能覺得自己今次發達，跟住可以退休買樓！

pish

算啦
運動都完咗啦

而啲最戇鳩
人地問你野你又唔可以唔答
態度差個個打返公司投訴

有機 popo都話會喬裝不同人物
呢啲坐成日唔係popo都可以係針

頭先反而係個四眼仔串77係咁話連儂牆就犯法

西灣河得返好少文宣

大家記住攬炒係

1. 罷買

2. 必需品用黃店

3. 和你SHOP

4. 買貴嘢/ 名牌用海外網購（唔洗比香港名店賺，重順手燒佢幾皮港元外匯）

唔好顧住玩黃色經濟圈搞到唔記得初心

agree所以大家經過既話唔該睇吓班友有冇又再係咁

搞清楚件事先

Now / HKT 係誠哥個仔公司
佢兩個算係咁

依家係個四眼搞事，點解再搞間公司？

個四眼成個弱智咁

冇話搞間公司，而家係要觀察班友，特別係o個兩條友會唔會再惡息咁遮實個連儂牆

好撚慘？佢人工包埋架

上面有d 話咩公司，識做

其實咩公司里面都會有藍絲

正給剛剛幫我裝修既（上市公司），老細深藍，下面經理港豬，裝修佬黃同深黃

最緊要係睇住班友之後會唔會惡意咁遮實個連儂牆，因為頭先屌完佢地後肯移返走牆上o個d廣告，但係個架重放返o係原處，即係就算唔黐d寬頻廣告o係個連儂牆到都隨時會專登擺d易拉架專登遮住d文宣

個日程表好勁

唔見咗公司有排先派到新嘅比佢哋㗎

人地擺左幾年黎先過你

某程度阻止咗撕紙狗

如果你得閒可以過黎睇吓, 今日特別係o個2個寬頻友係專登遮住個連儂牆。其實真係唔洗幫佢地諗d藉口,例如佢地之前都係擺o係o個度(之前有巴打已經貼過圖證明之前冇擺得咁過)& 佢地唔係故意etc (你聽個四眼仔話d手足黐連儂牆係犯法就知咩料啦)。我覺得最緊要係一定要睇實班友會唔會愈黎愈過分,同埋真係實表揚個2位個叻同膠紙既寬頻職員JE

仆佢個街

早排咪有狗僑裝寬頻佬

上門師傅九成都外判
但街霸應該自己友喎？

不過外判仲易 間公司實唔會攬你

西灣河D文宣已經買少見少,所以最大型O個個連儂牆大家真係要幫手睇實 見到D仆街專登擋住真係要屌柒佢地

係時候換下文宣

聽落去幾有計咁喎,好想表揚佢地

貼埋上個易拉架點睇？

獅鳥佢啲架生囉，你打佢有乜撚野用，斷佢老母米路，佢搬走個壇去第二度就拆到邊到，睇下邊個死先

街霸放化一向都係河水不犯井水，食環都隻眼開隻眼閉，間唔時交幾個人出黎就算，我地作為街坊為左市容著想，一齊勸導他們離開

我希望今日屌柒佢地同表揚佢地都係希望有有阻嚇作用,希望佢地唔好愈黎愈過分囉。百屌成材

dllm你係咪同場街霸，想少個對手

食屎啦 寬頻佬

做企街咁撚串

如果你有懷疑佢地冇做過你可以親身黎睇睇, 平日係真係唔會黐D寬頻廣告上個牆到,而家係愈黎愈過分, 愈遮愈多,遲D遮晒成個連儂牆咁款

重好似POPO上身叫D冷靜既人冷靜D同埋話返D人黐連儂牆既人先係犯法咁喎~係咪值得表揚先?

搵人扮要裝寛頻 攞冧把同卡片
攞完放上嚟
實有員工做野

睇電視劇好多時啲餓抵都會扮寬頻阿叔／清潔工人

唔係住果頭 平時唔多機會幫到手

THANKS! 肯幫手推吓POST 已經好好多謝你! 如果冇人關注E單野班友肯撚定會愈黎愈過火

推動

前排先有po話狗扮寬頻仔，擺扮街站嚟看守

佢地夠犯法喇

之前好似有人發現係便衣黎
因為問佢申請佢叫人過主

問題係CALL食環佢地都唔會做野~只會搞到手足同埋連儂牆

咁我真係唔知, 今次係第一次見佢地咁過分同埋好撚串先想表揚佢地

十個街霸九個藍 我信你

其實我月頭經過都見到佢地遮住連儂牆
明明之前無

多謝你 如果你路經都可以留意吓佢地既動向THANKS

SAME HERE! 但之前真係冇今晚咁過分, 所以先忍唔住想表揚吓O個兩條友,特別係O個個串77既四眼仔

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

過去問野，有意推銷你就應該冇可疑
至於係咁想打發你走/叫你去第二度問就

係
可能會殺敵1000但自損800

就算唔係POPO扮、真係寬頻仔都唔想俾佢地好似而家咁惡意地遮住連儂牆D文宣。而家張張都係有血有肉, D POPO係見手足黐文宣都拉呀嘛

6月開始都應該用左上千萬線人費

呢d社會垃圾應該真係無人識

no fd +no gf

日日鳩坐過世

所以都要自發, 如果見到D寬頻易拉仔惡意遮住連偎牆既話, 自己過去屌9佢地會好D, 今日我都係咁做

起碼光頭佬識四眼仔、四眼仔識光頭佬如果唔係四眼仔點會幫光到佬出頭屌9我

望撚到你d 5p字都想反胃
咁易就出神獸架咩？

寛頻定係卧底

叫now回應下

整連儂牆犯咩法? 寬頻仔阻街就100%犯法!

樓上有人話寬頻仔發大達，30歲退休架！如果樓主係，使撚抹黑人地咩？

我都想知...! 一向河水不犯井水！

咁都有12個負皮。比例上，香港都幾多人做寬頻企街WOR!

真心想問，其實企街仲有生意咩，要裝一早裝晒。轉台其實你用得好地地都唔會轉㗎喇，續約都係打上台R㗎喇。

正常應該冇，不過樓上有人話寬頻仔好好生意搵好多，30歲可以退休，你不如問返樓上啦？

你貼野就得
佢擺野就唔得
宜家你mark左位咩

寬頻仔，乜咁早開工？
你到底有冇睇個Post講乜？班寬頻仔一向有自己位企街，河水不犯井水。而家係寬頻仔越企越過，特登搵膠紙痴易拉架落牆，遮撚住哂呀！
想擾亂視聽？

企第二d位又要同你申請？
你邊撚個呀

特宜家問你呀
同一個位置係唔係無貼野就得
人地擺野就唔得呀

你講乜春呀，四眼仔？咁早開工？睇怕都冇生意啦！
係，你講得冇錯！痴文宣係牆係冇犯法。你企街拉生意就100%係犯法，同無牌小販一撚樣，係阻街。

四眼寬頻企街仔早晨, 特宜家問我?你個名叫特宜家?
係呀,因為你D易拉架阻街人地黐連儂牆就冇阻街; 你D寬頻廣告係商業性質人地唔係。已經講左好多次,自己爬文睇番啦, 特宜家!

你亂貼街招又當自己岩呀
無商業性質就可以大撚晒

人地鍾意企邊個位唔洗同你申請架
追求民主 但係連企係邊既自由都冇

原來亂貼街招係冇犯法

一定係四眼仔本人啦！同樓主#1形容既口徑一撚樣！
似乎你都承認左自己企街拉容係阻街WOR!

呀四眼寬頻仔特宜家, 你答左人自己有冇阻街先啦柒頭。講到個位你霸左就係你咁。

企位自由？而家係係阻街呀！你長時間每日企係街度拉客，長期霸佔公共地方呀！

十卜Ching 四眼寬頻仔可唔可以教我點用膠仔黐D寬頻廣告可以黐實得咁實?

師兄早晨！開始企街未呀？

咁你長期霸佔幅牆又得？

呢幾個都唔係平時見開嗰班嚟嘅。之前有個寬頻叔叔好黃仲教人點樣貼先會實啲

哎呀，即係你認同自己係阻街啦？四眼仔！

推到佢俾人炒

會員"十卜Ching" (職業: HKT寬頻企街) 你自己都承認自己阻街真係好有正義感呀

宜家就係公審佢啊

好過你自己亂貼野之後又當自己冇錯啦

你有知錯？係就以後唔好再阻街啦！

等你唔再亂貼牆先囉

你有知錯? 咁你今日之後唔好俾人見到你O係度阻街啦喎? 4眼寬頻仔
你究竟識唔識睇字? 影低你犯乜法?? 智障真係有樣睇

個光頭撚典型藍到PK既樣

搵麥德正幫手

幾時變到遮住連儂墻都要神獸咁柒

人地提供埋流動連儂墻你唔用？

雨果減咗肥？

Popo 上身? Loop同一句野做乜？講緊我影低你惡意遮住個連儂牆呀，亂乜貼呀？ 好心你安安分分做好你阻街寛頻工算罷啦

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

我利申本人係識四眼仔，佢無連登A/C，
佢叫我我代回po，亦係唯一回應：

樓主影既相個位檔野唔係四眼仔個位，四眼仔無意思遮連儂牆，四眼仔個位係黨鐵站出口附近，而遮住連儂牆係另一位樓主口中既光頭佬，即係用膠紙痴住文宣加埋易拉架遮住連儂牆。

事件經過交代

當時有人不停影連儂牆個位，四眼仔係有介入件事問「係咪遮住左，係就收左佢」，跟住光頭佬會意遮住左，就去落左易拉架+移開，但影相人繼續影相

四眼仔就話：「佢都執緊野啦，你仲係咁影，係咪想公審佢？」影相人無回應。相就不斷影，而光頭佬亦執拾中。

去到事情中段，有位中年女士就話：「你地咁擺檔阻住人，犯法架！」

跟住四眼仔就回：「若然真係阻住，去市政舉報囉。」跟住四眼仔同中年女士不斷對話。

去到尾段，連儂牆犯法句野如下：

中年女士：「連儂牆就合法，你地就犯法」
四眼仔：「如果我地犯法，呢到公眾地方，咁貼野都一樣犯法」

檔野唔係四眼仔，佢無用膠紙痴住易拉架+連儂牆而得失各人，佢只係出聲做「架兩」，另外連儂牆犯法係佢對話中失言，如果佢係無視連儂牆，無位擺就好似光頭佬咁遮住幅牆便可。

四眼仔話對唔住，對唔住係為「你地貼野都犯法架」，錯就認，而佢話覺得犯法咪call市政囉，因為回應中年女士話犯法個位，並無話串咀咁叫人call市政。

佢真心無用膠紙痴住文宣，因為個位唔係佢，佢只係多撚事。佢話有得失唔好意思，因為處理不完美，要改善，佢面對件事既缺失，Sorry

仲有，佢本人無連登A/C，純一個和理非，其他巴絲可以睇左佢回應，再屌柒佢或玩鳩佢，我本人唔想話我已經私底下屌撚左佢點點點，希望大家接受同路人既小過失，佢會檢討

你串鳩佢你識法律就唔洗企街啦
寬頻佬